阿仙奴搶先出手 挖走拜仁射手

阿仙奴冇咗歐聯資格後，傳聞陣中球星阿歷斯山齊士會過檔拜仁慕尼黑。不過阿仙奴禮拜二宣佈，正式簽入拜仁射手！唔通係羅拔利雲度夫斯基，定係湯馬士梅拿呀？係荷蘭人嚟㗎；咁唔通係洛賓？錯！錯！錯！答案係美爾迪瑪（Vivianne Miedema）。

阿仙奴女隊宣佈，由拜仁女隊挖走荷蘭射手美爾迪瑪。美爾迪瑪今年20歲，已經係國腳，幫荷蘭女足踢咗超過40場比賽。佢喺2014年嘅U19女子歐國盃嶄露頭角，做咗神射手同埋最佳球員。美爾迪瑪喺2014年由海芬倫轉投拜仁，近三年幫拜仁兩度稱霸德甲，其中喺15/16球季，美爾迪瑪射入14個聯賽入球，而喺上季，佢就射入12球。有咗美爾迪瑪加盟，相信大大加強阿仙奴女隊嘅實力。阿仙奴女足向來比男足爭氣，男足咁多年未拎過歐聯但女足就拎過，阿仙奴女足仲拎過12季英超冠軍，係紀錄保持者。

樓豬正on9

Who